黃大仙街坊

就琴晚件事
黃大仙居民會唔會開返個記招強烈譴責防暴狗？
唔好下下都係狗開
我地自己都開返個！！！！！！！

自推